政府反黃色經濟圈既原因

大家記唔記得運動初期成日話示威搞亂經濟，結果依家只要係支持示威既，生意經濟不但不受影響，而且仲係咁升。

政府冇得再賴落香港人最介意既經濟到，所以係咁反黃經濟

黃色經濟圈一定要繼續！香港人支持香港人！

Agger

藍資紅資一定要打殘 針死佢地

同意

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

Well said, bro.

點解咁少人提鴻福堂？

【反修例】鴻福堂內地遭下架 最新聲明：堅決擁護一國兩制

幾百個港豬港女仲係咁tag fd買
垃圾